[即時]大埔出左煙

點解大埔冇即時group

係大埔但唔知發生咩事好無助

推

叫啲手足唔好射橋底警察呀，好多街坊呀屌

一係個角度拎好啲

推，大埔人小心

大埔有tg 谷